有冇人知點同apple總部投訴apple store員工偷野？

如題..試過同store manager投訴唔成功🤔🤔有晒證據都唔理...懷疑佢都有份所以先唔理
點先可投訴到總部知

tcook@apple.com

直接Twitter @gaycook

點解你唔報警?

堅定留呀？

唔想現身..幫人問咋..佢都唔想出面

冇用開Twitter

係到講低事件經過先問

快啲開個做文宣
隨時有啲大佬幫你同gay cook講

只覺得我地就要買..佢地自己人就咁拎完放返出去..好唔fair姐

偷咩？

AirPods Pro

你點知的

幫我偷部ok

咁姐係本身係同事先會知
同上司講唔得咩

佢果時同左佢朋友講件事..然後佢朋友覺得偷野唔岩想告發佢

呢排篤灰呢個字眼好敏感喎

報狗囉

所以未問有咩方法篤到總部知..個經理應該有份做先唔理啦

唔想出面好煩..又要落口供

又要做正義撚又怕麻煩
咁你都係摺埋算啦 最乾手淨腳

咁樣無apple cctv 證據應該冇人理你架喎

我都話有對話記錄有錄音呀..緊係唔會咩都冇在到廢up啦

咁就唔好學人多事啦
dllm

係咪真本人唔知
但真係有人睇
如果重要可能會pass上去

偷左樓主個心

咁試下都好wor

又單係偷你嘅嘢，關你鬼事

係偷我個心都重好..大佬成幾千蚊個AirPod pro..一個月幾部賣返出去賺成萬蚊一個月好好賺..而我地市民就要比錢買

咁你咪報警囉屌你老母，成件事又得你先知你上黎開post為乜

樓主俾人同我條女😂😂😂😂😂

擺明想老屈人然後呃賠償唔係有晒證據點可能唔報狗搞大佢

樓豬真係麻撚煩

婆媽, 廢,無用,驚,

想網上單單打打就算

一睇到啲字就知
係啲懶係正義撚既傻閪

你咁撚樣去報警 都睇怕告唔成

樓主好撚廢

想人哋仆街但嫌煩又唔想人哋知係佢報串

又屌狗我

邊個apple store？
事發經過？
乜撚都唔講就咪撚開post啦屌

尖沙咀...夾外人扮買野然後扮唔記得比錢放比個人拎埋部野直接走就係咁簡單..

就算有錄音你講唔出邊日偷
人地都好難查喎

到底佢係偷你airpods定二手價收左你之後賣返出去呀
波鞋鋪既員工都會keep起靚鞋拎去炒，唔覺有問題

正常鋪頭係會點貨
我唔知 Apple 係點啦

點偷

其實有好多人都係偷嘢出去賣
啲phone case叉電線咁
識唔止一個人咁做

吓 咁兒戲既咩

即係有個員工去倉拎左件貨 開左單 個員工就扮唔記得收錢 個客就拎住件野離開

好心你唔好咁多事啦

你睇得明樓豬講咩

CEO Tim Cook's email address is public: tcook@apple.com

可唔可以講清楚 白少少 我都唔知你自hi流口水做乜鳩

擺明冇過機冇開單就咁入袋比個客

一睇知重點👍👍

假膠
乜同總部講唔煩咩？

開頭仲以為偷你野
原來唔係 關你撚事咩

核彈！

apple 自己唔會點stock? 唔會知short數？

真定假樓主1999

點睇都覺得鳩up
手上有咩料唔講
點偷唔講
唔想出面又想篤灰

冇料就唔好篤灰啦
又要驚又要篤

我估 apple 咁大檔野
點貨都係點d 機。有imei 貴野。
airpod 筆 平時都係咁勾哂出黎冇鎖。佢地覺得唔見都正常 個成平又低

門市買野宜家又冇出單。如果係上面咁講
夾埋熟人扮買野。。間唔中偷幾樣都幾爽

得咩？AirPods 有serial number
唔見咗堆唔會發覺咩？

你果然識野..完全中晒

會發現..但apple唔會查..因成本底的野都放出黎

估到下佢地間野咁豪咁勁
d 套 千靚蚊野應該唔消失得太勁都唔理

偷機我諗就唔得既。始終成皮野唔見

首先係低，唔係底
第二係apm 都放晒啲iPhone 出嚟，成幅牆都係iPhone 咁㗎？唔似關平同貴事

機要員工入去拎緊唔得啦..係掛到的野先偷到
重點係唔知點告發佢地好店經理都唔理擺明一齊做

未俾錢部機activate到咩

d demo機/貨 可以ban 左佢
有心查會查到去左邊。到時實爆出黎
樓主就係講呢班人專攪d 冇人理既平野

偷airpod 筆啊
轉頭拎去放

阿頭都唔理同香港d 冰兵一樣啦

係..衰埋一份..要搵亞洲區總公司先有可能會受理

有人想知再講但入得黎就係想知
Dklm講啲唔講啲

Apple 果然係有魅力嘅公司
自己公司俾人穿櫃桶底唔係自己公司嘅人揭發
係街外熱心市民顧客想要舉報

大把公司員工都會攞自己公司啲貨唔見你逐間投訴舉報

幫手投訴埋又一城蘋果班staff 態度差到死

樓主唔抵玩冇佢份玩 但又怕事
唔指APPLE 間間retail
我做office 個個月睇report
十年前都有依個玩法
成間鋪頭上下穿咗成底貨都見過
report寫stock loss
又唔係你蝕 咁緊張公司有咩用?
同上邊講完就算 佢唔理 我點解要理?

留主鳩吹！ 羅左部野出黎幾耐幾多秒未埋單會見到！柒少陣啦！ 唔好問我點解知！因為你鳩吹

email上總公司？

咪臭係懶係嘢咁

有組織地偷？定係個人手腳唔乾淨？睇黎似係前者，唔係都唔會投訴無門

咁撚污糟都偷

笑撚到我癲

試過好早行過apple store 見到啲員工係到點貨 好似乜都會數下咁

ON9 先會睇你啲垃圾信

不嬲行行都係咁 只要唔過份
唔太誇張 通常隻眼開隻眼閉

關咩事？

明顯係後者多啦...試下寄信去新加坡總部

呢啲報 icac 啦, 報狗無用

之前係apple碌完卡買嘢 第二日就發現張卡比人盗用咗買其他嘢

算鳩數啦！又唔撚係你d錢！
不過apple store 都垃圾黎！上次去買iPhone ! 講AppleCare 好緊要講左起碼5-6次！over曬！
應該跑數跑到痴左線

有冇報警？

冇 不過搞到我要cut咗張卡

我諗你講得有道理
報icac應該有用

公司員工，即係有內部電郵啦，咁佢搵個總部大粒，

Senior VP retail+People 嗰個咪啱囉

但點搵到佢個email?

佢地數左係知唔見貨..但係學師兄話唔過份好少會理久以久之變左Apple文化

偷笑都要投訴

應該叫舉報

樓主好明顯喺度鳩吹啦，喺入邊做就知道冇可能

配件應該得
你做過？

一個夾幾多次？

唔會點貨嫁咩，少左貨點搞？

點件點樣得？
你試過？

拍圖拍片擴傳啦, 7頭皮。好似林Joke 同鐘生一樣開記招

你咪問下你朋友囉

你所有野放曬上嚟 出埋名 公司自然會交人啦

send 晒咁多間apple store個email, 一定有人會篤灰

再報料去報紙，蘋果最鍾意查蘋果

咁撚簡單都要人教，你弱智？

佢好明顯冇做過啦

1個月4-5次走唔甩..

報料緊比蘋果

同大佬講報新聞,佢驚撚過你

係 踢爆咗佢

有做啦...搵左經理但未見做野呢

點解要用airpod pro落手既？

偷iphone唔得？

點搵到hr 的聯絡？

幫手complaint埋 又一城間垃圾apple store

投訴咩？

尖沙咀Apple D sales 態度係好L差，仲衰過去SSP。

幫手搵下重有咩方法可以爆佢地出黎

之前 apple出名態度好架喎
而家咁多人話差？

諗起早排呢單野，樓主個friend搞咁多嘢唔驚俾人炒咩？

有D係好既，但同時都有好多Sales態度好差又無料。

可能想攬炒

專請垃圾..有問題又唔正視..交比蘋果報

記得之前去TST買部舊款iPhone，有個頭髮5顏6色既Sales，佢D態度好似串我無錢買最新款咁，都CLS。
以後上網買好過，唔想同呢D人有任何接觸。間舖幾靚都無用，D人質素咁差。

你問你個職員frd 啦

如果張所有野放上連登會唔會有用呢？會唔會攪到好大件事

咁你咪報警囉 樓主on79

屌你 老一輩果d office 都會拎下文具呀筆記簿果d架啦
呢樣野係錯呀 咁你咪一係爆料一係報警囉
唔係就捐番入你老母個閪度啦

咁撚仆街
但係要有實質證據先得喎

爬完文我嘅理解：
員工個fd嚟買嘢
員工幫手拎掛係牆上面嘅貨放落個fd袋度
個fd就咁走咗去無畀錢

如果係咁根本無證據，就算畀你見到有咩用
起碼都要有cam錄到喎

邊間apple最好
銅鑼灣有誠品果間點？

又一城我覺得真係越黎越差
CWB以前去過幾次體驗幾好

咁cam 就唔會有啦..但有對話記錄同錄音得唔得？表示左佢認左佢有做啦...

放上youtube

報保安，保安係外判，睇埋員工有無偷嘢

所有零售都會有short數，唔太多通常都係write off算。

機有S/N又會上網，無過機開單又active咗一定會知

好似廢ga...得個樣咋

經理做嘢使同你報告咩

對客人嘅態度

唔洗呀..咁都要覆人架已經升級左行動

應該係ifc

魚旦論
如果有分錢俾你你應該條氣就會順番

咁咪拎嘢嗰條友偷嘢喎
就算佢哋夾埋
你報警咪拉走數條友

員工唔使填番條數？

電腦唔使對數？

唔過機點出到門口，有巴code睇住個數，每日會核數

傻鳩
點會無可能
不過起完你底
都知你on99

一個員工
向上司報告左有件咁嘅事已經足夠
你on99再做多就等俾人炒
你上司有無做野使唔使同你交代先
唔使嘅話你點知佢無做野
第一日出黎打工呀
依單野只要有少少唔係你咁諗而你又咁多嗲衝出黎柒
之後包你無運行

識野

危機意識要好強

又想報串又唔想出面係咩玩法

成個post我都有呢種感覺

要填就唔會咁做啦

成日都少架啦
唔係成板貨唔見都唔會有人理

你咁清楚..睇黎你知遊戲規則做過apple

咁真係好神奇啲嘢都唔係平
同埋Apple呢啲咁大公司竟然可以咁容易偷

條友個個月都出事都無人理果下好野

好撚肉酸唔撚抵得人偷野冇人捉
關你撚事咩管咁多又唔係偷你野

大公司做野係咁..忽忽下

而家咁樣揚左出黎，你應該食住花生等睇戲就得

大公司係可以俾人偷完嘢就算即時知都唔一定即刻報警

你係入面做 你有份？ 咁燥做咩姐你

係...咩都想低調處理...錢就賺到盡

因為管理小偷嘅費用 > 失物嘅價值 同 公司形像
換句話說件野唔係好值錢，同埋賺好多

我估有啲舖應該係比較多竊案，好似又一城，好明顯見到有保安巡嚟巡去
相對例如沙田同銅鑼灣，感覺好似冇乜保安，唔知係唔係我去嘅時段唔同嘅關係

如果係真的話應該上司有份夾埋
今日每間鋪每個產品都有mark儲倉量，
賣左幾多部，幾多部display,幾多部維修
每樣野都有mark,每晚都要對數

如果條數岩咁一定上司有份改條數

同埋商場保安都要咩責任！

你係入面做 問D咁低能問題 HR help line 都唔識

唔信apple store 既inventory 同 fraudulent control 咁差

你apple做？咁清楚？

樓主可唔可以勇敢d企出黎報警
感覺上你知又唔肯去做 要人做
咁樣你做咩都唔會成功

鳩吹當有趣
不如話埋有緬甸軍人入侵apple

Tcook 試過等幾日有人覆
唔知馬拉定新加坡，打比你會講唔咸唔淡嘅廣東話
好似係亞洲總部

咁堅？Tcook真係得？

基本上所以零售運作方式一樣
特別係上市公司

我覺得經理都要負責任..條數唔岩又唔查

分分鐘佢都知。有心隱瞞

我都有咁的同感

乜你哋d 藍精靈睇唔到公司個global address book 架？

真係好似9up
想像唔到樓主話1個月有4-5單
店個經理每個月都對唔齊數都過到關

Sg apple

所以未講左經理似有份

就係唔到你唔信

我有朋友係到做！佢話大撚把賊係裡面！維修手機嗰班早幾年上左岸！

可以做到上左岸..
點捉到人

有朋友做過
集團式
兩個鐘到去一次
有人做藍精靈接應
朋友就退iphone
但換哂野 之後原價退返
維修個班都話你部機無事就無事

所以點解有一排
有班用家買完第二日 返去話有問題
比人話係拆過
因為佢前一日買嘅係鬼機

咁有冇舉報到？

玩串左party 改左退機個流程

又要投訴又要怕煩

啲口吻似篤唔順眼嘅人灰多過真係想改善件事

俾晒方法佢 佢都唔做，淨係日鳩日推po

諗住等連登仔幫佢投訴

樓主正一狗閪

又狗閪